# install bluetooth service
sudo apt install bluez
sudo service bluetooth start

# turn off touchpad (acts crazy!!!)
synclient TouchpadOff=1

# refresh bluetooth service
pactl unload-module module-bluetooth-discover
pactl load-module module-bluetooth-discover

OS: Linux Mint Dr460NiZeD 20.3
Kernel: 5.0.17[1]-release
Owner: Cyberkid [AdithyaES]
Package Manager: dpkg
Distro Info: Based on Ubuntu
Resolution: 1920x1080
Update Method: apt, synaptic
Theme: KDE Sweet Plasma
Icons: Candy-Icons
Terminal: KDE terminal
Terminal Font: Default
CPU: INTEL Core i5 @ 1.6GHz
GPU: NVIDIA GeForce MX150

Global Theme: Sweet
Icons: Sweet Purple

Accessibility
	Zoom - Magnify entire desktop

Appearance
	Background contrast - Improve contrast, readability behind semi transparent window
	Blur - Blur background behind semi transparent window
	Desaturate Unresponsive Applications 
	Fading Popups - Make popups smoothly fade in and out
	Login - Smoothly fade to desktop when login
	Logout - Smoothly fade to logout screen
	Maximize - Animation for window going Maximize/Restore 
	Morphing Popups - Cross fade animation when Tooltips or Notifications
	Screen Edge - Highlight approaching
	Sliding Popups - Animation for Plasma
	Translucency - Make windows 
	Squash - Windows minimized

Focus
	Dialog Parent - Darkens parent window of currently active dialog

Show Desktop Animation
	Window Aperture

Virtual Desktop Switching Animation
	Slide - Desktops 

Window Management
	Desktop Grid - Zoom out desktops in grid
	Present Windows - Zoom out until

Window Open/Close Animation
	Fade - Smoothly fade in and out
